一人一個溝仔方法

如題

落BAR 老蘭大把啦

溝仔不外乎2隻字，靚女

夜場無真愛

一堆厹沖過黎啦

自問正常樣

fd 搭fd識囉
多啲出去同朋友社交

明明自己啲fd都唔差 但好多single

冇男仔FD咩

傾計搵共鳴 但唔好扮巧合

覆佢唔好太主動又下下秒回 吊下吊下最好
之餘仲可以拖下話題 冇咁快冇野傾

再盡量搵共同興趣 佢打開機 你冇打開就學打

識唔到好多

直接除衫

正解

無波

Hello大佬

抄9我名

無用tg

IG Flirt下人囉

除褲

保守派

除con

噴神仙水 就會有仙氣